仲有一個幾鐘就2021

大家陣間點倒數

收嗲啦石頭人

用石頭倒數

數住石頭倒數

On9仔

ching咩時區？

師兄不如睇吓聽日幾多號

邊想問下咩時區既人會用石頭出糧

石頭佬咁耐無蒲頭
以為你死撚咗

收嗲啦 2021繼續追擊你

佢唔知12月有31日

你生處石器時代，難怪唔係睇西曆

人地原始人
腦容量細啲

30號數000001開始數

2021粒石頭

仲以為樓主死咗

邊位連登會員嘅逝世令人最震撼？

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你地仲係2020年？

石頭時代

我喺石器時代收集緊你啲人工呀柒頭皮